TG GP有鬼？蘋果記者講

個記者講緊 話比人引去北角比狗圍

講緊聽緊

北角好似捉左一個女仔

CABLE影影下中斷左

我就係睇緊 冇啦啦轉左

話無確實證據證明北角有白衣人出面，只係tg 傳，咁係sogo手足就討完話去北角，行到前面前面d人話有狗，後面又即刻有多架狗車包抄，衝出黎

記者話好戲劇性

啱啱北角捉咗個女仔

最鬼係一到後街後面即出一堆狗落車捉